我覺得叫人走/散就得 唔洗又話割又屌哂老母

我明白你地都係想大家好 冇手足出事
今日可以完美結束
兄弟可能有做得唔好既地方 可以改善
但又唔洗下下割席 問候伯母

核彈都唔割

我只係想大家平平安安返屋企

五大訴求
缺一不可

推

冇大台缺點就係我地未必知道啲係鬼
如果現場有部份係手足（鬼唔理佢）
有手足覺得係背叛左今日自己嘅努力
就請諗返前線手足都做左好大嘅努力
兄弟爬山，就算做錯野都唔割
佢地今日可能係破壞左170 萬人嘅努力
但佢地可以反省，我地都可以包容
為呢場運動付出代價

致連登所有手足